# Comunicazione

Il tono che tendiamo a usare è formale e professionale al punto giusto perché aumenta la nostra credibilità. Evitiamo di pubblicare notizie affrettate (che spesso diventano fake news e vengono smentite), i titoli click bait e le testate schierate. Meglio arrivare dritti al punto che fare un post pieno di retorica inutile. Nei nostri contenuti cerchiamo un compromesso tra spiegare una notizia in modo chiaro e scrivere meno testo possibile; i muri di testo non li legge nessuno, tuttavia se scrivi un contenuto di bassa qualità o tossico non stai facendo informazione ma rumore cognitivo.
